(bitcoin日創高/塞錢入你袋)虛擬貨幣知識學習專頁

會定期post關於虛擬貨幣既資料知識
務求讓大家受益
長期關注專頁可能有意想不到既驚喜
如果什麼問題可以inbox 我
如果我識 或者有時間會回答

（本人不是貨幣技術專家，所有不會說大批理論，只會介紹些普羅大眾都有用有意思有得著既野）

新手巴打可以試下玩Freebitco免費拎Free Bitcoin

每個鐘可以拎一次 俾你零成本賺少少bitcoin玩下

入左個網之後禁sign up之後打完email登記就玩得